\beginsong{Él vive - Risen}[by={Israel and New Breed},
                     verAlbum={Covered: Alive in Asia},
                     tono={E}, bpm={132}, compas={4/4}]
    
    \transpose{0}
	\beginverse Guitarra acústica power chord          
		{\nolyrics\[E]   \[E]   \[E]   \[E]}
	\endverse
	
	\beginverse
       \[E]Vive, Él vive, 
       Por siempre reinará
       Vive, Él vive, 
       Mi \[E/G#-A]Cristo, mi \[C#m7]Cristo \[B]vivo es\[E/G#]tá
	\endverse
	
	\beginverse 1st Synth / 2nd Drums 
	\endverse
	
	%chorus
	\beginchorus          
	    \lrep \[E/G#] Oh, oh, \[A]oh, oh, oh, \[C#m7] oh, \[B]aleluya
		\[E/G#] Oh, oh, \[A]oh, oh, oh, \[C#m7] oh, \[B/D#]aleluya
		\[E/G#] Oh, oh, \[A]oh, oh, oh, \[C#m7] oh, \[B]aleluya
		\[E/G#] Oh, oh, \[F#m]oh, \[E]oh, oh, \[B/D#] oh, \[C#m7]aleluya \rrep
	\endchorus
	
	\beginverse Synth 
	\endverse
		% Verse
	\beginverse
        
        \[A]¿Muerte dónde es\[B-C#m7]tás? \[(C#m7 - B/D# - E)]
        \[E/G#]Donde tu agui\[C#m7-B]jón  \[(B - C#m7 - E/G#)]
        \[A]Cristo el vence\[B-C#m7]dor \[(C#m7 - B/D# - E)]
        \[E/G#]Él te derro\[C#m7-B]tó \[(B - C#m7 - E/G#)]
	\endverse
	
	\beginverse Drums 
	\endverse
	
	\beginverse
        \[A]Él resuci\[B-C#m7]tó \[(C#m7 - B/D# - E)]
        \[E/G#]Brilla como el \[C#m7-B]sol \[(B - C#m7 - E/G#)]
        \[A]Consumió el te\[B-C#m7]mor \[(C#m7 - B/D# - E)]
        \[B/D#]Me hi\[E]zo \[E/G#]vencedor
        \[E/G#] \[F#]Más \[E]que \[B/D#]vencedor
	\endverse
	
	% Chorus
	\beginchorus
       Oh, oh, oh, oh, oh, oh, aleluya
       Oh, oh, oh, oh, oh, oh, aleluya
       Jesús se ha exaltado
       Él ha resucitado
	\endchorus
    
    % Verse
	\beginchorus
        Vive, Él vive, 
       Por siempre reinará
       Vive, Él vive, 
       Mi Cristo, mi Cristo vivo está
	\endchorus
	
	\beginchorus
       Oh, oh, oh, oh, oh, oh, aleluya
       Oh, oh, oh, oh, oh, oh, aleluya
       Jesús se ha exaltado
       Él ha resucitado
	\endchorus

	
\endsong